返過最落後嘅part time/intern係點

如題

用石頭……

用樹葉做衫

師兄好憎陶國璋？

用石頭出糧
唔會用電話, 直接行去同事度講
開會係夜晚圍住火堆開會
冇服裝要求, 男既得條褲, 女既好少少, 遮埋個胸, 人人都都赤腳